點樣可以無咁憎個Ex?

講講咩事咁憎

生活得好
同埋搵一個真心相愛嘅另一半
會繼續憎 不過唔會再諗住
頂多一年半載先醒起

*依家條女份工悶到抽筋又唔會加人工
佢個碼頭又走埋 諗起都覺得好彩分咗手

睇開d啦
憎人都好攰

愛嘅反面就係恨
原來你都仲係咁愛佢

絲打驗左身未

半年 結果睇番水泡左兩個
不過當時朋友話我應該試多啲類型
點解試都唔試就話一定唔夾
當時有真心對對方好 但真係唔適合

好重怨氣
出返去先
夜晚晚俾你波及真係搞唔掂

唔關事 佢未發病唔代表無病
除非佢自己有驗過

呢個世界真係好多渣男嫁..未分手就搞另一件

憎咪憎 有咩問題

好難..傷得好深

試下將憎變做另一種感覺？例如逼自己進步 變得更加好
唔知你明唔明Btw好好錫住自己啊樓主

想初戀快啲死全家